如果巴打們有長篇論述請用書面語

刻意用廣東話
甚至（為加強語氣）粗口入文
有礙 閱讀 和 文宣

收皮
廣東話